男同事知我住寶翠園，態度吾同哂

有個同事買左部新車，星期5放工個陣話想車埋我，好似想哂命咁。
咁我當然吾比機會佢哂命la, 我話吾洗，我住寶翠園，坐地鐵就得。

跟住佢o左咀，話個度好貴，問我買定租。 我笑笑口沒答到。

本來都沒咩野，不過琴日有個男同事好主動咁WhatsApp 約我去食飯，呢個男同事平時係公司同我沒幾句。 我都吾知佢約我做咩。出到來食飯呢，我feel到佢想溝我。

sis小心牙
而家d男人食軟飯食到成隻狗架

9up到無野好講

吾

吾你老母

吾你老母 blocked

即係邊度？

咁都要老母 痴線架？

想扑我咪溝我囉 死廢清

又引啲狗出黎撚

屌你屎忽 吾你老母

你係我架

坐地鐵咪話坐地鐵囉 洗唔洗突登講埋寶翠園比人知呀臭雞

咪撚咁痴線拉你=.=

住淺水灣
受唔受溝？

你迷江黨

天橋底？

又話無咩兩句 但又會車你返屋企